呼籲立場哥哥告黑警，錢香港人備！

而家係全香港受苦！
眾籌備訴訟罪你！

推備立場哥哥睇！

核彈黎！
今鋪連藍絲都connect埋

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

雖然唔想同佢哋connect

立場哥哥，告你啦

繼香港樓價，成為一個笑話
但咩都要試！
唔試點知唔得

Sor係你告啦！

二噁英啊pk

中大二千幾粒，真係想用化武殺人

殺埋下一代都似

幫手推備立場哥哥睇

我夾錢

有險可守

我都夾

我都夾！！

可以課

去國際法庭啦，香港廢撚左架喇

匡哥搵外媒做訪問啦

推

點解冇醫護去分析下啲 tg 跟住為廣大受tg市民向政府索償

唔同每位市民claim返十幾廿萬點對得住 po po 咁勤力射致癌 tg

甴近平

警甴